邊隻condom最好用

邊隻condom最好用

你問兒燈仔? 愛黎打飛機咩

你個樣

sagami

唔會理，隻雞用邊隻就邊隻

岡本0.01

唔用

用呢隻肯定”爸爸!”

呢隻好撚緊

岡本

緊到套唔到落去係咪正常咖，次次套到十分七到就套唔到，明明已經用緊加大

杜記Air